乃木坂46討論區#53: 伊藤万理華卒業

LIHK乃PO呼籲:
「感謝你帶給我們的許多許多」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

6年集大成之作

TEMPLATE:

留名

唔怪得之前話可能係最後一次握

唔係掛

有得握，真係好快d 握了，唔係後悔一世啊

禾七而家抽都矛得抽牙

鐵人豬請振作

LM

好突然

唉

鐵人要私有化經理

2017係黑暗既一年

冇諗過會係佢 仲以為日奈子先
畢業快樂 做第個Anna Sui

2018 2019 一期高危呀

振作呀鐵人豬

LM

留名支持好女仔

有聚有散
只係冇諗過咁突然

加油

吾弟

唔知有矛得walk-in個展覽

吾兄

会長請振作
会員敗仔上

應該冇

經理豬請振作

希望生駒可以頂起繼續撐住一期生既重任 ‼️

有緣千里能相會啊鉄人

Why又係新加坡

写真集の撮影でシンガポールに行った時の飛行機からずっとオセロにはまってます

Marika

冇特色既新加坡

もしも道であなたに会ってしまったら
そう私はどういう言い訳すればいい?
「久しぶり」と明るく声を掛けるだけで
あなたは昔のようにすべてを察してくれる

またあえる日まで 夢を忘れずに
変わらないままで ずっといようよ
またあえる日まで 夢を叶えよう
信じる事が 心をつなぐ

自分を信じて 一歩進めば何かつかめるさ
少し夢を大きくして 君は一人じゃないから
一生に一度の宝物
さみしいけれど 泪ふいて旅立とう…

会長

またあえる日まで 流れ星に願った
飾らない心で ずっといようよ

またあえる日まで 輝く星に誓うよ
出逢えた事を忘れはしない

またあえる日まで…

其實乃團咁興喺網上面公佈畢業
真係少啲心血都唔掂 咁突然

無公演啊嘛Ching

定係你想紅白啊?

總選畢業

斎藤

原來日本嘅報紙佬都係唔識字

日刊スポーツ不嬲都用錯字
me懷疑佢地係個font缺字定統一用錯別字

邊個去過新加坡

唔知咩歌
但睇歌詞已經feel到傷心

飛鳥飯做好心理準備
夫s目前嘴

邊個會做沈嘉宜朋友

借位啫，無事嘅

你指灣灣?
其實原著無呢個人
係電影版先有
而且男主角之前係鍾意第二個月

條仔都幾柒下

但如果照抄套戲就會出現

柒柒地咪幾好

屌你老母又係呢條撚樣
禾鳥molamola

禾鳥一早molamola俾USA啦
Uza SugiyamA

一早比__開發左

USA
起碼人地靚仔又要mix, 英文日文都咁勁
又氹得禾鳥咁開心都算molamola得眼閉

呢件垃圾山田裕貴憑乜撚野

老豆：日本翻拍那些年啵

禾：係啊，你個孫女做女主角

老豆：

留意到有個會員d推比人瘋狂車輪‼️

ゆず嘅またあえる日まで。
其實係歡樂歌嚟
因為我一定會笑住咁睇住佢卒業

連個展都開埋，某程度上乃可以提供俾佢嘅已經七七八八
不如早d飛，係佢想做嘅界別趁早訂立一個 伊藤万理華 嘅品牌
以佢喜歡又舒服嘅形式同時間卒，好開心亦欣賞佢咁有個性同決斷，係件開心事嚟

其實有目標咁畢業係好事 早啲入芸能界亦可能係好事

點解feel到鉄人好似喊住打呢段嘢咁

岩岩返check原來日奈baby仲有個家姐

即係兩個家姐？

yes

冇喊過

其實肥腩都有個妹

啱呀
鐵人仲有家姐同NAO

鐵人都已經有新歡 為咩要喊

其實只係卒業姐，洗乜喊

點知 識人三鎗卒業con以淚洗面咁走

講就咁講啫，到時現場睇到點都會有d感觸

咁嗰d係受環境氣氛嗰d所催
睇聖母卒con我都有
但呢d就咁嘅卒業發表就真係唔會喊到

認真卒左業 有回帶你就會喊

呢d喊一陣就冇野，果d‘點解當初冇xxx’同埋‘早知就xxx’系列就喊成世

禾橋引退點同

某人振作未

日奈子

火奈子追白趕琴

琴子振作

唔係禾個推走都有少少傷感
兔死狐悲

拍緊寫真邊得閒
等日奈子本寫真出左賣超過20萬本就bin你地c

早知就唔好攞飯錢推008

真夏出寫真咪又係得閒寫

唔需要 門口直行轉左

想問有無乃post巴打係會員可以代抽一張8/11東蛋飛？
或者可以同行？

利申：白推

那些年吹到好行係鳥做女主 7 仔呢

有飯唔食 食榴槤

琴子有廿個咁多？
我唔覺既

Karin黎排又mail又blog
差啲追唔切

乜你好想睇七仔同人咀咀咩

我好貪心 想七仔做多套戲既主角
但自私地 又唔想見到佢比人咀

但如果係藝能界發展
就要接受七仔比人咀

我推開白麻，禾白無事就可以啦，但我想睇下7 仔做沈佳宜
隻鳥咁串咀，點做文靜女神

呢套擺明豬頭骨黎
你地傻L左？

我認為紅到wo...當年未拍邊個識沈佳宜

點豬頭骨

日本自己都咁多愛情漫畫小說可以拍真人
走去翻拍台灣野 casting又唔係勁 點夠人爭

日本大把改篇電影PK啦
btw無睇過那些年

乃團係村外咪一樣無人識

要俾人咀架！！

我抵諗d 做咀佢o個個啦

乃團算多d 人識啦，46 48 都飯開 , 48 幾隊都無乃搞得咁好

白麻闇金咀左啦

Sony大把錢

唔好再提

日奈子牙

燈屎鳥

所以咪接受到
換轉迷七會點做唔敢講

近幾年數字系得prr同山本彩有人識姐 勉強加埋平手
係唔知點解好多村外人襯熱鬧睇乃con

攞幾隊48姐妹團同乃欅黎比有乜意義😌

U

Prr出到黎d劇睇到想死

柒仔出到黎d劇咪又係咁

你太睇少牙囡既少女心

想睇你牙囡條脷仔

係想睇條脷仔脷疊脷

大佬，你畢業無耐唔洗咩住元akb 個名算好啦， 唔通一開波比code blue 你拍咩

我準備好拍啦

辛苦牙囡

幾時出碟可以睇返舞台

小心睇到喊

係正嘅
打左個冷震

尋晚臨急臨忙買左機票準備去睇個展了

個up主仆街黎

你去香港旅行左幾多日？

本來2017唔會再去
事出突然

有人想知介唔介意講

類似將“乃團三棍客”當事實既人

咁係蠢人姐

🤦‍♂️

話時話個腦内展幾時到幾時？

啱啱公怖左，如果冇抽選嘅，要朝早10點去排

京都嘅就係由10月21至12月3

睇唔到

組團下星期一去排walk-in

做勢大會事宜

展覧会のご入場に関して、HPでご案内しております事前抽選ご当選者様以外の
入場待機列を各日開場時間の10時から形成いたします。

こちらの入場待機列は場内の混雑状況に応じてのご案内となるため、
ご入場を保障するものではございませんのでご了承ください。

10時になりましたら係員が列形成のご案内を致します。
それ以前のお並び・ご集合は、近隣のご迷惑となるため禁止とさせて頂きます。

また会場の前は公道となるため、入場待機列の人数は店舗前に限らせて頂きます。
待機列の人数が上限に達しますと、それ以上の列は形成出来ませんのでご了承ください。

咁啫係徹夜啦

會唔會有巴打去marika個展可以幫買souvenirs

禾堀寫真

若月都出寫真

10月16

唔夠兩個月出五本咩玩法

祐希咁細個應該唔會除掛

賣腎

好似無打底...

好似有 黑色

禾月禾堀

五個出寫真集
三個平 一個大 一個發育中

作為男人真係想問下$ony:

可唔可以幫日奈出返本?

平行時空

瘋狂買禾堀果本無波睇既寫真集牙

仲有老女人

係咪影左先話cut $ony真心仆街

可能係打錯年份 應該係除非唔係

bin夠未 唔好再推啦

關唔關你事

もう一人の伊藤

美月個look好似浸死咁

日奈子今年有寫真出送上面5本寫真集

要買禾堀了

把回憶好好鎖上

握万理華嘅生涯總結:

144張

鉄人幾時本回憶錄 想買

日本d報紙佬點可以漏左日奈子

hoball

__7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
_31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
_36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
_20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
_38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
_16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
_29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
_40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
_11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
_46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
_58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
_31,975 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
_31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
_27,085 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
_50,670 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
???,??? 与田祐希 『???』(幻冬舎) 2017.11.28 [1st.写真集]
???,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.06.?? [1st.写真集]
???,??? 若月佑美 『バレット』(集英社) 2017.11.07 [1st.写真集]
???,??? 新内眞衣 『???』(光文社) 2017.11.14 [1st.写真集]
???,??? 堀未央奈 『???』(主婦と生活社) 2017.11.24 [1st.写真集]
???,??? 与田祐希 『???』(幻冬舎) 2017.11.28 [1st.写真集]
???,??? 松村沙友理『???』(小学館) 2017.12.12 [1st.写真集]
???,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
???,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

唔係講明西班牙我重以為荷蘭嚟

因住被牛撞

泰國OL

西班牙黑毛豬

咪又係三期

隻豬比禾食左

最近跳住追火影 自來也死後幾集op突然聽到乃團歌
覺得唔多夾

躝

西野七瀬手機mail 041017

おはよー
早晨ー

今日も一日がんばろ！
今日一日都要加油！

ななせ
七瀬

法國呢5個入面果4個都幾慘，与田有得早出黎炒作下

果4個就炒埋一碟就算

出黎推爆sale搶晒全年寫真集top10

唔計全握？

金巴係咪你黎

最想睇松村本野收皮

dllm松村果本成2000羊，其他人都係1944羊

初代御三瓜

禾月

我頂唔順了

小學館

唔計

左腳黑人右腳白人

兩種口味

我邊有咁靚仔

估唔到若月都有份
佢地影寫真成本唔少

個個除左高山都海外
好慘

一寶係順路影

金巴改左名???

若月佑美大波波咩估唔到呀

靚仔過禾大波過禾

攞三期同啲過氣老嘢比

矛人記得寶寶響邊度影

月月咁正點會估唔到
肯定係冇睇過d丁圖

禾g

禾愛七瀨

明知賣唔出仲比錢佢出去影牙

高山寫真只係走得太前 出得太早‼️
但係到2017年先煲到乃木坂寫真熱潮‼️
如果依家再出過一定好賣得‼️

禾都係喎

禾too

真係駁唔撚到‼️

收到風
今晚中秋 馬神直燒寶寶直筆

見過鬼仲唔能怕黑牙‼️

今晚BBQ飯聚直播燒直筆

北海道
靚人靚景！！

OK,嫁比你

知道禾月出書仔，今日好興奮呀！！

搵寫真集黎沖喜... $ONY真係

燒左甘多次都仲有得燒

收到風每次到最後都唔捨得燒

尷🤦‍♂️

執柒左佢啦

正到癲呀

大愛巴祝各巴打中秋節快樂
今晚齊齊做孝子

請問下面個張係？

巴打係咪想提醒我地中秋節係八月十五

dat assss

長澤茉莉奈

同大家一齊賞八月十五

人穴兩團圓

個笑容甜到宇宙大爆炸！

處刑

合法蘿莉

禾贏晒

金巴打算買幾多本？

公式答案
一本儲
一本睇
一本用

乃木坂46 伊藤万理華、初個展『脳内博覧会』会見で卒業の心境語る「もうやり残したことはない」（リアルサウンド）

また、乃木坂46としてやり残したことを聞かれるも、伊藤は「これ（個展）ができたので、もうやり残したことはないです」と打ち明け、卒業まではメンバーやファンに感謝を伝える期間と語った

さらに卒業後について聞かれた伊藤は、同展示会でアートディレクションやデザイン、プロデュースに携わったことを例にあげ、「自分の好きなものを発信していく人にはなれたらいいかなと思います。でもそんな具体的には決まってないです」と語った。

最後に伊藤は、「自分で表現したかったものが、やっとこういうタイミングで実現できた」「『あ、乃木坂にこういう子がいるんだ』っていう意味で、珍しがって見てほしいです」と入場者にメッセージを送った。

我會靜候你以 [伊藤万理華]呢個名所製造嘅野，放心追夢啦

求婚啦，仲等

記者朋友你地好

禾想做花童

那些年，我們一起握的女孩

「あさひなぐ」独占未公開動画公開＜vol.3 西野七瀬編＞

Karin更blog
不過今次主角係七仔
兩個一齊去睇あさひな
にゃー

唔放禾七邊有人睇

禾睇

中秋賞花賞月賞禾七

其實毒撚一個

日日都係中秋節

乃木坂46・新内眞衣、続々結婚する同級生に「そんな年齢になったんだなあ」

老乾婆

【乃木坂46写真集連続発売1】若月佑美、初写真集で全てさらけ出す 下着姿も挑戦

【乃木坂46写真集連続発売2】最年長・新内眞衣、初写真集で“オトナの美”水着姿も披露

各位中秋節快樂

雖然 但係諗起佢個妖后髮型就不了

話說四個(唔計祐希)MB入面,
寫真集公式Twitter最多follower係金巴老婆,
有22.1K, 然而堀就連2000都無....

弥海砂

好好奇影嗰陣$ony有無豪到包場咁影
BTW算唔算計大白洗腳水之後又一個聖水之地

中秋一人
最近濕疹突然勁左 頸手腳全部又紅又腫好鬼痕 好痛苦

你肯定唔係疱疹?

紅到腫到自己都嚇親 覺得D同學見到會

我一向有濕疹 不過話時話 上星期先病完 覺得免疫力低左 真係有可能中疱疹 宜家全身發熱腫左
btw聽日去睇醫生

hori果個唔係假既咩

我都係啱啱碌左下755先知 自膠左

乃團二奶專業戶

去掃街都要抽

感謝

蓮加塊面冇以前咁尖

西野七瀬手機mail 041009

おはよう〜
早晨～

スピッツさんのアルバム毎日聴いてる
冷たい頬 が好き！
今日もがんばろ〜
每日都聽Spitz既album
鍾意佢果首冷たい頬！
今日都要加油～

ななせ
七瀬

搵岩角度影

蓮加

其實蓮加得嗰13歲人但成日啲咁樣可唔可以告佢「唆使引誘他人作不道德行為」

FBI

上集工事中腩好QQ

hina baby回歸under C

yes 祈福果集

不了啦

要做加推之鬼了

改返名未

得罪造型師?

我隻手

uccu name

搶９禾道重神id

sor!

without you
me is nothing

昔年八月十五夜, 屋企自閉電腦邊。
今年八月十五夜, 自由が丘茶屋前。
香港睇乃何處是, 日本見鳥幾回圓。
昨風一吹無人會, 下轉握手遠似年。

Critical hit !!

泡菜仔有時候都值得一讚

禾國得矛問題喎
高馬尾又係正既

Pat陰

咁又呃到錢

TBT

京都有
請問邊到有詳細資料

13歲仲發育得好過16歲

乜都睇唔到

攞個正常人同燈柱比邊有可比性

Sor

開催日程 ：
10/21（土）～12/3（日）
開催時間 ：
9:00～20:00（最終入場19:30）
会場 ：
北野天満宮 文道会館
前売観覧券：
KNF特別鑑賞券 / 1,400円(税込)、小学生以下700円(税込) ※3歳以上有料
（永島千裕 個展「神のまにまに」＋「伊藤万理華の脳内博覧会」＋「もみじ苑」入苑券）
当日観覧券：
KNF特別鑑賞券 / 1,600円(税込)、小学生以下800円(税込) ※3歳以上有料
（永島千裕 個展「神のまにまに」＋「伊藤万理華の脳内博覧会」＋「もみじ苑」入苑券）

ck青呢排鐘意自黑

sor！
btw 平胸既女仔先正

久保真係太瘦
蓮加

sorry 可能我眼大睇過龍
見唔到京都有

上幾個回覆我重po左
Sorry

見到thx
11月尾去睇下先

如果係去嘅就留意前賣卷啦
當日卷太麻煩

Vidal Sassoon

Q44. 好きな番組は？
色々。ドラマとかイッテQ

手越

久保姥姥快D吸乾我D陽氣

みさねん

【新連載】乃木坂46衛藤美彩×欅坂46守屋茜の“愛用ギア”は？

又關你事

咁我俾美月吸算

高山好正呀！

me：估下我最鍾意乜嘢數字
我七：？
me：我最鍾意なな

超超超大型老豆

教主有taste

面已比

抽左蓮加握手
所以關了

多唔多人

當日卷排好多人

幾十人

有無勾搭女飯

我淨係拎住把遮見到好多冇遮既囡囡

diu牙

睇耐左 發現高山都係最岩企三排最右

Ug啦屌

このあと21:30から放送のTOKYO FM「Skyrocket Company PARCO Hot Seminar」に伊藤万理華がゲストとして出演いたします。
皆さま、ぜひお聴きください！

醒到一開波就痴禾七

禾腩win

兩個好波友

【生駒里奈・北野日奈子 欠席のお知らせ】乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 新潟公演
2017.10.06
2017年10月8日(日)・9日(月・祝)に開催する「乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 新潟公演」ですが、生駒里奈と北野日奈子が体調不良のため本公演を欠席させていただくことになりました。
ライブを楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

唔係揸手都射波

hoball
好期待今次live

無人鳩叫了

馬b燈屎寶寶 日奈G鳥

駁唔到

福島又震

みさねん

肯比佢出寫真集未

堀有胸肌

呢個look諗起火炭麗琪

佢出我買10本

七仔：金庸真係好有型

可惜佢有老婆...

G

平時操得佢太多

呢度d手足操你就有份! 躝

第三張崩左喎

禾七巴改咗名

好qq

原來呢到又有人啱AAA

咩叫又

3A七個神ID都見過, 但全部都係唔同PO

蓮加bb

『オールナイトニッポン』50周年特番 MCに乃木坂・新内眞衣&“久保みね”

【欅坂46】秋元康先生に鳥居坂46オーディションで「好きな乃木坂46の曲」を聞かれた織田奈那、あの伝説の回答が新企画「クイズ欅ヒストリー」で出題された結果ｗ【こちら有楽町星空放送局】

錯po

禾梗係正喇

此谷

此post已死

星期六日不嬲都靜架啦
班MK出晒去食女

星期六

好大波

召喚墨仔，若月佑美大波波

same thought

玩啦喂

想洗衫

奶左

蓮加好似肥左
塊面圓左

白麻

櫻隊個髮簪屈左機

QQ沖繩妹 理理杏 生日快樂!!!!!!!!!

想問若月又關我咩事？

🎉伊藤理々杏生日快樂🎉

p圖

自問對樣要求好低，見到maaya都無咩野，點解見到沖繩妹會好不爽

Sor

多得我喂飽你

ching ho ball

大陸妹

邊渡搵咁QQ既大陸妹？

笑起上黎好似有陰謀咁

申請回鄉證未

申請左幾時帶我去

呢個見妖婦咋喎

自問對智商要求好低，見到maaya都無咩野，點解見到ererer會好不爽

未申請回鄉証....

哦!! 你支持講毒!!

要快d申請，敗仔話帶我地投共

maaya真心接受唔到

沖繩妹唔係樣衰而係惹人討厭

今回の私服はね...
実は、三部、4部で葉月のお洋服を借りたの！
（4部は私のを貸しました！交換！）

著到咩

家姐禾奶架

禾左你右ok?

我奶其他嘢ok?

禾奶白

禾同白白運動

禾奶腳

‼️‼️

同呢四個女仔一齊返學放學遊山玩水日既生活應該點過

壁紙おすすめ

叫廢桃返屋企做功課温書
再帶另外果個返屋企同佢地補習

無。。。無錢啦！

不了

靚到癲！！！

隔住啲生寫都feel到陣潮味

Karin寫架

新潟に行くのは人生2度目！
中学3年生の時の
サッカー部の合宿以来(°▽°)

原來Karin入過足球部
仲要合宿
molamola

全能既karin

ererer上節目俾人串
福神丫拿

好想瘋狂同七仔上家政堂

兄弟，搵到鍾意既女人就要好好珍惜
我以前出黎行，但係鍾意左一個有錢女

佢為左我放棄曬一切
不過我dump低左佢
佢無鞋著，就著住婚紗係馬路上搵我
傷心欲絕
我自己都抱憾終生

為左唔想有人似我
我宜家每一日係公路度，幫人搵返失去既愛情
希望佢地有情人終成眷屬

肥料呢個look 好得

佢啲solo都幾好聽

係度撚狗咁

狗寶埋錯堆就一世

Me 2

家姐

加拿大牙

七仔：為左金庸 我會努力學好煮飯

七仔：我幾時有講過

又咀多獲
老江湖

櫻隊走左既話
邊個最岩做隊腸

Karin

負評曬

一實

我

個名5個字個個

金巴老婆

佐佐木琴子

睇完尋日既工事中更肯定禾花係有選擇性失憶，無咩可能玩認知

囡：好心你個毒撚幾十歲人就唔好咁多幻想啦
禾：收聲牙
囡：咩啵

你花認到大野ching就得啦

Repo
乃團第一次響新瀉搞live
入場前見到上次揸揸下手Mstation super live生中繼個位

個場係會展咁樣d一塊長方形平面, 中間搭左個矮台伸左少少出黎
最遠個排block觀眾席有搭高少少, 其餘係一條水平線
D位全部都係摺櫈, 好細張
Me同隔離個阿叔飯都係肥毒, d肉係撞哂
心諗點解隔離唔是女飯
Me係不幸中既大幸, 抽到D6 block, 係水平線最遠個排block
不過好在Me係block入面第一排, 前面係通道, 唔駛齋睇螢光棒

一開波就ミラージュ「逃げ水」
跟住連番夏單, girls rule, 夏free & easy, 太陽knock
D選拔響哂main stage個短台度, Me呢d肥短柒毒唔夠高完全睇唔到
唯有睇moon, 不過佢得一個舞台moon, 同左右兩個live moon
live moon仲要係project上去既, 同其他lighting同d舞台煙撞到應一應
亮點係Mi$a個髮型梳向一邊, 好搶鏡
同柒仔好Hea, 咪咀都廢事

MC多數係櫻隊做MC, 其中小儀做左一次, 好差, Karin做左一次, 好勁, 容後再講
MC部份好多都係揼波鐘
其中掘掘話第一次黎新瀉, 又睇完寫真集終於可以解放, 食左好多野, 第一日食到肚痛
然後佢就話會注意, 下決心第二日唔再食咁多, 點知今日就食左兩碗拉麵, 又肚痛
就話本來今年既目標係「有言実行」(言出必行), 下年2018先做
柒仔就話第一晚同純奈同karin去seven, 幫karin抽野, 純奈抽左個唔知B賞定D賞總之幾勁, 係個枕頭, 送左俾Karin, 牙左半個夾
理理杏生日又講左一堆廢話, 淨係記得好長同好廢

中間場live有個新section叫nogizaka46 entertainment, 大家坐底哂欣賞
將d歌remix再包裝下咁, 同埋將d member打散黎唱
開始片頭整到好似5-60年代美國經典d風格咁
第一首歌就d member著哂踢死兔戴魔術帽拎魔術棒唱ぐるぐるカーテン, 出場好似搞錯左既禾腩so cute
第二首歌係警匪style唱命美, 亮點係 OL 黑皮gal囚犯裝 ギャル味出哂黎
同埋Mi$a警女裝, 加埋個髮型, 攞住支軟警棍不停法, 條腿好好丁
第三首係松村lead唱barrette, 隻舞改到好似samba咁
禾鳥跳舞真係唔係講笑, 咁多個mb之中跳得最靚
當然隻舞都幾淫下 全程追住禾鳥黎丁
之後就賭場裝白麻黎個大合唱咁, 冇咩特別

MC小儀搵左蓮加9up
蓮加就話第一次同一期先輩合作, 由頭開始排舞, 覺得先輩好勁咁樣
當問到鐘意邊個先輩, 蓮加就話可惜冇得同肥料一齊跳同一首歌
咁岩肥料去左換衫, 小儀就問同蓮加唱同一首歌既肥腩係咪都鐘意
肥腩反應勁快咁拒絕話唔係
然後小儀無啦啦拉呀maaya落水
Maaya弱智唔識拒絕, 蓮加又年紀細唔識拒絕, 擺到明唔friend唯有響度笑, 成個場面勁尷

之後就到電影個薙刀section, 大家keep住坐
演左一陣薙刀表演之後主題曲, keep住坐, 冇打call
中間好長時間都係坐, 冇打call, 中間都有飯兩頭望想起身
直至有能既Karin做MC個陣叫大家起身

今次場Live個亮點係室內, live神根本就係為AV佬而設既
D lighting真係屈左機, 有perfume level
另一首玩lighting係白麻松村首disco
個disco波真係估佢唔到咁靚
另外rewind首歌個舞台mv好正幾好丁
去到一寶同小儀首歌既時候
因為太難聽, 一度懷疑究竟係live定播碟
唯有全程專注個舞台moon, 發現個舞台moon播mv既時候有1080p高清, d頭髮同件衫既質地都好清晰, fps方面性能都唔錯, 非常流暢, 有60fps或以上

最後encore肥料話每場夏巡都有締め既 （日本人作結既儀式）
今次黎新瀉就想留個紀念, 想玩萬歲咁話
佢叫大家要認真一d, 好嚴肅咁講左一堆步驟, me日文渣聽唔明
最後同member全員一齊響會場入面萬歲
萬歲完之後肥料爆笑
笑鳩禾地on9
櫻隊問其實係咪玩鳩成個場d人
肥料好滿足咁爆笑
玩鳩me la

完。諗到野再補充

家姐走既話KARIN應該都差唔多走

遠征巨

寫到明メッセ就咪去,加長版mini live

Karin應該玩埋下年

燒賣

燒賣:總結misa滿分

禾鳥真係好靚

ET

大團圓結局 YEAH

準備再去睇

你幾時再去
好似就落畫
btw我今個星期五應該去睇

後日

聽日去睇個展

睇完打report

咁快落畫
下星期仲有冇得睇

見某啲戲院14號無左套戲lu

唔係掛 14號晚先到日本

上黎個網check check
我記得巴打去大阪

留名感謝report

係呀
岩岩見到109シネマズ大阪エキスポシティ下星期仲有

好喎
巴打有無睇過漫畫

冇呀, 盡量想係唔知劇情既情況下睇

抽到既話me駛撚遠征咩

當去旅行囉

我買左成套返黎睇

唔好呀青，咁你會以為原作唔好睇
因為呢套真人版對比原作或者舞台劇真係好垃圾

但你又睇多次

金庸巴real rice

禾買左d日文小說一本都睇唔晒

雖則垃圾但我要陪我Bb睇！！支持佢！！！

當睇多套漫畫 學下日文

原來又陪女

其實我都已經有心理準備

仆你個街又係新加玻

接吻成癊

《#日本音樂最速報》

人氣女團乃木坂46跨出海外，首站選擇11/24前進新加坡。

#乃木坂46 #新加坡

fb見到 有冇人有多啲料

係咪可以期待吓香港下年個垃圾C3

呢度買飛
第一日
@鐵人豬

仲有話開微博同facebook ,但fb唔係一早有啦咩

thx

？？？

你唔係唔去見掛

我見到夠就已經唔洗咁神風架啦，你自己就執生啦

未畢業

你唔好畢業先嚟喊

咦係喎
又咁忽先黎公佈

開名

自從第一次46TV之後都矛撚update過

奶團未收皮就進軍海外‼️
就快唔屎極度傻豬‼️

新加坡

收左皮重點進軍海外

新加坡
俾狗去

今生只愛西野七瀬！

好柒 唔夠臨記

【急募！女性限定】テレビ朝日「ミュージックステーション2時間SP」観覧募集

乃木坂46が出演をする、テレビ朝日「ミュージックステーション2時間SP」生放送において、
抽選で9名様（女性の方限定）を観覧にご招待致します。
ご希望の方は、下記詳細をご確認の上、ご応募下さい。

【詳細】
・スケジュール：
集合日時：2017年10月13日(金) 18：45
集合場所：六本木
※当選者の方にメールにて詳細をご案内いたします。
※集合場所は野外となる場合がございます。当選者の方はご自身で熱中症、防寒対策を行っていただくようお願いいたします。
終了時間：生放送終了後（当日の状況次第で前後する可能性があります。）
番組放送時間：2017年10月13日(金) 20：00～ （2時間生放送）

・応募資格：
※女性の方限定の観覧募集となります。男性の方のご応募はご遠慮ください。
※当日必ず集合時間までに会場にお越し頂ける方のみ、募集させていただきます
※必ず参加が可能な18歳以上の方に限らせていただきます。
※観覧は立ち見となる場合がございます。ご了承いただける方のみご応募ください。
※終了時間まで観覧いただける方のみご応募ください。

・応募締切：2017年10月11日(水)17:00まで

・応募方法：
下記、必要事項を明記の上、
campaign-exmstation20171013@sp.nogizaka46.com までご応募下さい。

◆必要事項◆----------
1.名前
2.フリガナ
3.性別
4.年齢
5.郵便番号
6.住所
7.電話番号
8.メールアドレス
----------------------
※都道府県もご入力ください。
※集合住宅にお住まいの方は、建物名もご入力ください。
※必要事項がもれた方は選考の対象外とさせて頂きますので、ご注意下さい。

【募集にあたって】
※女性の方限定となります。
※当日必ず集合時間までに会場にお越し頂ける方のみ、募集させていただきます。
※必ず参加が可能な18歳以上の方に限らせていただきます。
※観覧は立ち見となる場合がございます。ご了承いただける方のみご応募ください。
※集合場所は野外となります。当選者の方はご自身で熱中症対策、防寒対策をを行っていただくようお願いいたします。
※終了時間まで観覧いただける方のみご応募ください。
※当日は必ず私服でお越しください。学生服での観覧は不可となります。
※帽子・サングラス・マスク等はスタジオに入る際にとって頂きます。
※番組の演出上、規定の時間内に入場をしていただきますようお願いいたします。途中からのご参加はお断りいたします。
※健康に不安のある方（観覧に支障をきたす持病をお持ちの方、体調が優れない方）は、ご遠慮ください。
※交通費・食事代は、お客様のご負担となります。
※会場での録音機器・カメラ付携帯電話のご使用はご遠慮下さい。
※必要事項がもれた方は選考の対象外とさせて頂きますので、ご注意下さい。
※手荷物はお預かりする場所がないため、最小限の荷物でお越しください。
※複数人でのご応募はできません。付き添いも不可となりますので予めご了承ください。
※当日ご本人確認が必要となります。身分証明できるものをお持ち下さい。お持ち頂けない場合は、観覧不可となります。
（写真付きでお願いします。無い方はお名前の確認出来るものを2点ご用意下さい。）
＜身分証明書に関して＞

なお、当選された方にのみ、メールにてご連絡させていただきます。

ご応募お待ちしております。

無關係 呢啲応募成日有 年中啲fan club mail都收唔少

又話乃團多女飯嘅

屌你睇乃po都知啦，多女飯?

睇乃po好多鍵盤小妹

西野七瀬手機mail 101017

昨日 ツアーが終了した！
ありがとうございました。
琴日夏巡做完啦！
多謝大家。

今日もがんばろーう
今日都要加油

ななせ
七瀬

你樓上已經係

收皮未

有咩味?

一定係好忙啦

唔駛驚
有禾鳥同肥腩陪跑
不過佢地矛出poster

鉄血的孤兒日奈子

跟甩左

睇完個展了，陣間打下感想

勁到癲

山頂

あさひなぐ 20號仲做緊

鐵人豬

見殺司姫？

放心哂

我見都係得番一場

14號早場睇完要急急腳去坐新幹線

為左場戲可以去到幾盡

Repo
乃團第一次響新瀉搞live
入場前見到上次揸揸下手Mstation super live生中繼個位

個場係會展咁樣d一塊長方形平面, 中間搭左個矮台伸左少少出黎
最遠個排block觀眾席有搭高少少, 其餘係一條水平線
D位全部都係摺櫈, 好細張
Me同隔離個阿叔飯都係肥毒, d肉係撞哂
心諗點解隔離唔是女飯
Me抽到D6 block, 係水平線最遠個排block
不過好在Me係block入面第一排, 前面係通道, 係不幸中既大幸, 唔駛齋睇螢光棒

開場前都係例牌有堆痴線飯いやいやいやいや咁啦
另外都有堆忠飯叫左次rotty

一開波就ミラージュ「逃げ水」
跟住連番夏單, girls rule, 夏free & easy, 太陽knock
D選拔響哂main stage個矮台度, Me呢d肥矮柒毒唔夠高完全睇唔到
唯有睇moon, 不過佢得一個舞台moon, 同左右兩個live moon
live moon仲要係project上去既, 同其他lighting同d舞台煙撞到應一應
亮點係Mi$a個髮型梳向一邊, 好搶鏡
同柒仔好Hea, 咪咀都廢事
話就話係live, 但全部咪咀播碟

咁岩me坐唔止第一排, 仲係block既側面
有d移動舞台車響身邊經過
經過既有禾白, 一寶, 掘, 櫻隊, 但有d太近, 唯有近距離欣賞下加拿大

MC多數係櫻隊做MC, 其中小儀做左一次, 好差, Karin做左一次, 好勁, 容後再講
MC部份好多都係揼波鐘
其中掘掘話第一次黎新瀉, 又影完寫真集終於可以解放, 食左好多野, 第一日食到肚痛
然後佢就話會注意, 下決心第二日唔再食咁多, 點知今日就食左兩碗拉麵, 又肚痛
就話本來今年既目標係「有言実行」(言出必行), 下年2018先做
柒仔就話第一晚同純奈同karin去seven, 幫karin抽野, 純奈抽左個唔知B賞定D賞總之幾勁, 係個枕頭, 送左俾Karin, 牙左半個夾
理理杏生日又講左一堆廢話, 淨係記得好長同好廢
今次矛寶寶響度耳根係清淨左
本身諗住萬理華應該會up一兩句, 點知冇
可能今場係新瀉第二場live所以冇搵佢講野

中間場live有個新section叫nogizaka46 entertainment, 大家坐底哂欣賞
將d歌remix再包裝下咁, 同埋將d member打散黎唱
開始片頭整到好似5-60年代美國經典d風格咁
第一首歌就d member著哂踢死兔戴魔術帽拎魔術棒唱ぐるぐるカーテン, 出場好似搞錯左既禾腩so cute
第二首歌係警匪style唱命美, 亮點係 OL 黑皮gal囚犯裝 ギャル味出哂黎
同埋Mi$a警女裝, 加埋個髮型, 攞住支軟警棍不停法, 條腿好好丁
成個氣氛有d SM
最後Mi$a企圖色誘觀眾講左句野, 但me聽唔到
第三首係松村lead唱barrette, 隻舞改到好似samba咁
禾鳥跳舞真係唔係講笑, 咁多個mb之中跳得最靚
當然隻舞都幾淫下 全程追住禾鳥黎丁
之後就賭場裝白麻黎個大合唱咁, 冇咩特別

MC小儀搵左蓮加9up
蓮加就話第一次同一期先輩合作, 由頭開始排舞, 覺得先輩好勁咁樣
當問到鐘意邊個先輩, 蓮加就話可惜冇得同肥料一齊跳同一首歌
咁岩肥料去左換衫, 小儀就問同蓮加唱同一首歌既肥腩係咪都鐘意
肥腩反應勁快咁拒絕話唔係
然後小儀無啦啦拉呀maaya落水
Maaya弱智唔識拒絕, 蓮加又年紀細唔識拒絕, 擺到明唔friend唯有響度傻笑, 成個場面勁尷

另外大粒墨就話好欣賞櫻隊, 擦哂鞋
話表演個陣都周不時偷昅櫻隊

之後就到電影個薙刀section, 大家keep住坐
演左一陣薙刀表演之後主題曲, keep住坐, 冇打call
中間好長時間都係坐, 冇打call, 中途都有飯兩頭望想起身
直至有能既Karin做MC個陣叫眾卿家平身

今次場Live個亮點係室內, 首live神根本就係為AV佬而設既
D lighting真係屈左機, 有perfume level, MV同音樂都好electro
另一首玩lighting係白麻松村首disco
個disco波真係估佢唔到咁靚
另外rewind首歌個舞台mv好正幾好丁, 雖然個mv有少少leung
去到一寶同小儀首歌既時候
因為太難聽, 一度懷疑究竟係live定播碟
唯有全程專注個舞台moon, 發現個舞台moon播mv既時候有1080p高清, d頭髮同件衫既質地都好清晰, fps方面性能都唔錯, 非常流暢, 有60fps或以上

臨尾唱返首夏打屎爹心馬
瘋狂fick毛巾係正既

最後encore肥料話每場夏巡都有締め既 （日本人作結既儀式）
今次黎新瀉就想留個紀念, 想玩萬歲咁話
佢叫大家要認真一d, 好嚴肅咁講左一堆步驟, me日文渣聽唔明
最後同member全員一齊響會場入面萬歲
萬歲完之後肥料爆笑
笑鳩禾地on9
櫻隊問其實係咪玩鳩成個場d人
肥料好滿足咁爆笑
盡情玩鳩me la

完。諗到野再補充

真迷七

行晒景點無野做就去睇戲

我哋一齊嚟聽吓mb優秀嘅中文
強國網站唔想開可以唔開

達達個pv已經不敢恭維

出坑了

套野真係cls

古裝劇一到講故環節淨係聽得明3-4成，d用字又舊又多敬語，越睇越迷 呢度係me廢都係自己問題

去到後期果種暴走性便當睇到r晒頭，最on9係廢桃變撚埋隻蟲跟住食左膠面杏，差d笑左出黎

岩岩再一次確認剛才見到係咪肥月，結論係佢瘦左第一眼唔太認到

上個月嗰次揸楂吓手走出去唔係橫檳咩

個展比我想像中細好多，只係一個U字型就已經包含曬所有嘅展品
展品方面近八成嘅都係MARIKA做model，著住由自己配搭嘅私服，係好多個地方擺住唔同嘅pose影相。時尚感十分好 亦非常QQ
係個u turn位度就擺放住一個房嘅形式咁，入面放曬MARIKA嘅興趣，爬蟲類公仔呀，石呀，仲有超多套私服(有好多套我好好彩握手見佢著住 ),仲有好多五花八門嘅收藏品，目不暇給 係一個可以好好了解到MARIKA趣味呀之類嘅小展區

再行過d就係犬會嘅相，d打扮好前衛，一開頭我係黑人問號，到左之後嗰一part嘅radio同short film環節，聽左其中一節MARIKA同個攝影師嘅訪問先知原來犬會d相每個mb都有個角色，松村係蘿莉塔，MARIKA係嬉皮等等

Short film可以話係成個個展好重要嘅一環，今次渉谷條片名為トイ、Toy。
佢所表達嘅意思係當一個人被人用完即棄嘅時候，同玩具冇乜分別。
當中d打扮之類都富有藝術性同前衛，一開始我其實睇到有d黑人問號, 但沉思左一陣就明到成段片嘅意思同某幾幕嘅表達手法。作為一段藝術原創短片，達到左令人思考嘅一步，滿分！

雖然係得一個u turn咁大嘅個展，但當中所展示嘅內容同帶嚟滿足感係十分濃厚。
有機會去京都嘅巴打有時間嘅不妨去睇下

踩師奶號既型棍子

仲衰過全3期...

慘不忍睹

有腩有琴，ok la

有misa有大頭好差咩?
利申3期果陣都唔睇

一期矛禾白緊係差

外務最少既人 + 綜藝最強既人

咁啱時間睇唔到
鐵人豬

睇埋個作品展
係咪了無遺憾？

未完，仲有一件事要做！

點解首不眠症又話19th選拔成員
但又少左3個1,2期，多左4個3期

你估下～

冇3期睇黎都冇意思

揾nao?

No la
營運拜託我地生誕嘅一件事，未講得住

Karin win

金庸巴睇左個節目未
琴子講野勁流暢俾佢嚇左一嚇

仲未有時間追返

琴子個嘴 一講野 說斜向上

死左就要開奶谷了

西野七瀬手機mail 111017

いつかできるから今日できるの発売日だー
わーい！
いつかできるから今日できる今日發售啦ー
Yeah！

いちにち頑張りましょー
今日加油吧ー

ななせ
七瀬

頑張ろうー

近排街外d節目都見多左OL

有小百合肥腩misa都贏哂啦

日本巨做咩仲狙擊omg小百合既

一個想同ATM結婚既idol人人得而誅之
更何況做左福神上節目, 俾人問有咩特技, 變顏個d
佢就掩面ererer要d MC同佢兜

兩隻字
衰格

禾白個眼袋 一定係因為禾幾晚都唔係到所以無覺好訓

你見唔見到個背景咩色

紅色

SHOWROOM� @SHOWROOM_jp
今夜25時〜 AKB48のオールナイトニッポン
〜 #乃木坂46 スペシャル〜
出演メンバー: #西野七瀬 #斉藤優里 #秋元真夏

終於睇了

你唔是一早睇左咩

秋天喇媽咪
偽水著可恥

你岩
時空錯亂左

馬拿豬宣佈畢業

似係啦 似係啦

係畢關傻強能事咩
一睇就知禾七畢

原來戲只有舞台既一半，而鋪排係完全唔同

因為漫畫只係睇左3卷，後半部有幾多係同漫畫一樣就唔太清楚，大概講兩者既唔同，舞台太耐之前記憶上可能有少少漏/錯

但以一開始既還原度黎講，戲會完整補返高三既部員打比賽而舞台係輕輕咁講
—————————————————

去到中期，岩先都講到鋪排唔一樣同埋少左一半

舞台：呃人入部>跑山>教佢地>同國陵練習戰>上山閉關>比賽(真春輸)>完上半part>真春復活並黎左個教練幫拖>冬天再上山閉關但同國凌一齊>打比賽>完

戲：呃人入部>跑山>教佢地順手打埋高三既比賽>上山閉關>比賽（真春輸)>真春復活>打練習戰>完

所以兩套野要當兩個故事咁睇
—————————————————
各有各好就gag位就夾返佢戲種，舞台就加左d 唔關劇事既gag,例如OL串自己老，戲就啦喇些同個顧問老師比較多，幾好笑

marika做えり帶得出呃人入部既feel,生狗果種就介紹返成個なぎなた點打果類比較詳盡，後面就差不多

—————————————————

舞台好過戲既地方就真春個角色慢慢讓返比あさひ，あさひ似返個主角，唔會戲咁噯昧，可能少左下半part冇得咁做，點睇都似返個故事

—————————————————

戲唔夠舞台黎都係因為唔夠時間害死，要完整都要做多套，但罪大邊會有錢 以果個長度，睇過漫畫/舞台點都覺差咁d,個埋尾未必個個接受到係去得咁快，點排都好硬係差咁d

神風豬之前都講過套野人物描寫好片面，一黎開左個頭就高速埋尾，講緊既係佢係配角果度少到得1分鐘左右就完 搞到尼姑硬係出唔到用心良苦既feel

而花完全冇描寫佢係因為下半part佢先開始同あさひ講自己，而戲都冇呢part

—————————————————

套戲入面最大既敗筆係真春個細佬，舞台既話細佬係唔會同あさひ講野咁濟，大家都係講一兩句/身邊擦過，但戲就相反，個演員更加係災難級，成個阮兆祥咁，我係戲院差d笑左出聲，同舞台果個型棍子比真係太沖擊

結論係睇左漫畫/佢個原作本打左個底，套戲會睇得舒服好多

邊位

我而家睇緊第七期
希望睇套戲之前睇晒第八期

Misa先輩

我老婆 路過
我老婆 搭枱
西瓜組 我老婆
終於入到決賽週 求其

Karin

好撚正呀 好過個條女好多

件衫好靚

open ball

有人掉星星比個男同埋睇佢

眼鏡BBG好正丫！

聽眾D文都幾有創意

香堀

臭

禾同禾堀一齊臭

2回目

你都好得閒下

頭先響便利店見到, 有床照
又要狗衝

入面好訓啊麻

係咪扮陪酒女郎 寶寶好似幾正........

乃木坂不了

撞鬼你.....

可唔可以拎走左上同右邊2個

淨係要左下

左下偽娘來

櫻隊就咁睇似最正

我拎走佢牙

今回の写真集の発売で、1期生の人気上位メンバーは一通り網羅されることになるが、まだ写真集が発売されていないメンバーの中には、2期生の寺田蘭世、2016年に加入が決まった3期生の久保史緒里、山本美月、大園桃子、梅澤美波が控えており、2018年も「乃木坂46写真集フィーバー」は続きそうである。

逼害日奈子

網路打手d質素係咁架啦

禾若月個髮型好正

琴子更blog

橙

公道講寶寶都叫正常 上面果排真係不認直視

禾堀禾花

qq

禾：「做禾老婆巧唔巧牙？」

平時同禾打 機都係咁

咁幼?

正到

咩來嫁，廣告?

ching用錯AC

貼≠推

貼漏咗最QQ嗰張

今日係個好日子
為MARIKA做嘅尾二件事十分成功

每一日都好好訓

幾時公開得啊ching

巧L癲呀

七仔：好野 同金庸一齊去旅行~~

加推未牙

唔好

不了不了 一生一世只愛守屋茜一人

好好笑

係真愛呀哈利

=.=

錫啖娘子

本來想今日搞完就公開，但營運叫我地等一陣，10月21號之後先得

真飯ching 平時見你有關係marika既活動咩都有參與 佩服

鐵人真係鐵人黎

唔關鐵唔鐵人嘅
還掂佢卒左我都1隻腳出idol坑，
咪乜都玩下參與下，順便識下日本fd子
睇Idol嘅固然個idol本身係重要，但個人認為透過idol識到嘅人更加重要，做到fd子，擴闊下人脈
認真左sry

睇得出迷經理華多數都係文青型棍子

不了.....

同馬拿豬個幅有得揮

拿講還講

幫大家清清胃

根本同lv

乃木坂46スペシャル第3弾「乃木フニャTV！」
AbemaSPECIAL 2チャンネル
10月14日（土）21:00 〜 22:30

キャスト

秋元真夏
新内眞衣
星野みなみ

原來miss左第2彈

之前唔係禾田前禾田後咩

禾鳥個雷鬼頭都頂唔順啦
唔影響me對禾鳥禾希既愛

２４時５９分～２５時５９分乃
「バズリズム02」第2回（日本テレビ系）
トークゲスト：乃木坂46、一青窈
内容：「乃木坂46が今一番会いたい芸能人はバカリズムの後輩…」

禾希好好多啦下話? 普通女仔露額柒50%, 佢呢張都ok la

圖plz

神風幾日又要翻香港

我到左你就走

怕左我地呢d毒撚

我都想見你

得罪化妝師系列

10/20再續命

呢樣真

13日の金曜日は斉藤優里の日

公平咩！

三回目

牙囡災難級事故

走晒音

我愛你!

終於睇左套戲
評語好似鐵人豬同麻油巴所講
套戲斬開晒 跳得好快
無睇過套漫畫真係未必知套戲做乜

對手國陵本身其他隊員都好重戲份係漫畫
係套戲入面變晒二打六
8集濃縮2小時既後果

我覺選角黎講都算唔錯
做到漫畫人物既味道

總括黎講，七仔滿分

係戲院買既photo book

photo book 我到時又買先

乜水

頭4個都走音

与田

張相個forcus去左後面黑媽媽部份
好靈異feel

仲以為佢個頭比人剃左一忽

好想要

W center = 裏center

公道講前面4個 臭臭最岩音

禾鳥走到母雷公咁遠

music station 高山搶哂鏡

3.141592654

金巴點睇阮兆祥？

企埋c

HAM JOR

上次衰過一次都唔練歌
等我教訓佢

邊度有得買

失敗
格硬加戲份比佢
又唔係靚仔 成件豬油糕
(希望七仔唔好中伏 )

七仔：金庸 你有無講大話呃我

做乜鬼p到咁白

梗係有啦

2017年10月14日(土)に開催する「アンダーライブ全国ツアー2017 ～九州シリーズ～ 大分公演」ですが、北野日奈子が体調不良のため本公演を欠席させていただくことになりました。ライブを楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
今後の公演に関しては本人の体調次第で判断させていただきます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

希望日奈子快d好返

最佳神射手

已經分唔到營運錯定北野錯

死囉，雖然唔係推，但都有d 擔心佢

營運唔肯出書咪射下波
冇成本又可以玩野

絢音係咪特登

又到星期六

聽日21歲了

禾的臭臭

唔小心錫左啖

個頭

堀末央奈生日快樂

臭臭生日快樂

貨貨開

Ok

下po見